[推到熱門] 大家出發前買定回程飛，唔好臨走先排隊，只計錢唔計站架

港鐵單程票有效期係即日內
只要張飛係即日，咩站都入到閘
而出閘只計票值夠唔夠，所以張飛實際上係唔計地點架

所以，假設你今日係大窩口出發，可以係入閘前，買定張去杏花邨嘅飛，而呢張飛即日內用作堅尼地城入閘去樂富都得

我建議買張值 $15.5 過海飛 ( 市區線過海一律 $15.5 )，唔好臨走先慢吞吞買飛啦

push